如果Gordon Ramsey挑戰整生炒骨

大家想12道鋒味點屌佢

不如諗下佢點鬧霆鋒碟威靈頓牛排先啦

鋒味:我來炒

上次個post係咪無左下文